領展做上去工資有幾多？

如題

Mt?

工你老母資支那仔

屌你老母

最低工資